返大陸過關安唔安全……

你話呢？

PUSH

親述過程: (羅湖)響進入回鄉卡機之前,已經有武警攔住, 1.著黑衫2.望落後生 o既人入去一個臨時搭起布幕裡面被搜查,雖然我冇被捉,但響入面唔方好野。 去程羅湖, 回程皇崗都同樣有。 我冇野講,我要解鎖,我要見維權律師